[
    
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "<form>",
        "incorrectAnswers": [
            "<li>",
            "<ul>",
            "<blockquote>"
        ],
        "question": "¿Con que etiqueta realizas los formularios?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Campos de texto, contraseñas, checkbox",
        "incorrectAnswers": [
            "Campos de encabezado, imágenes, videos",
            "Campos de botones, párrafo, video",
            " Todas las anteriores"
        ],
        "question": "¿Cuáles son algunos campos de los formularios?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "<progress>",
        "incorrectAnswers": [
            "<ul>",
            "<bb>",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "question": " ¿Con que etiqueta podemos crear una barra de progreso?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "<meter>",
        "incorrectAnswers": [
            "<link>",
            "<img>",
            "<progress>"
        ],
        "question": "¿Nos permite la creación de medidores para mostrar el nivel?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "Es un efecto que consiste en mostrar una serie de imágenes.",
        "incorrectAnswers": [
            "Es un efecto que se le da al texto ",
            "Es un efecto para el código",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "question": "¿Qué es un slider?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": " Gráficos vectoriales escalables",
        "incorrectAnswers": [
            "Formato de imágenes",
            "Gráficos",
            "Raster"
        ],
        "question": " ¿Qué significa SVG?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "<line/>",
        "incorrectAnswers": [
            "<svg> ",
            "<img>",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "question": "Para crear una linea recta dentro de SVG ¿Qué se necesita?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "action, method y target",
        "incorrectAnswers": [
            "No ocupa",
            "src, rel y link ",
            "form, recolectar y svg"
        ],
        "question": "¿Atributos para crear un formulario?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Para mejorar la apariencia de la pagina",
        "incorrectAnswers": [
            "Para mejorar las imágenes",
            "Para mejorar el código",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "question": "Slideshow ¿Para que sirve?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Sistema de coordenadas",
        "incorrectAnswers": [
            "Tamaño",
            "Efectos ",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "question": "¿SVG de que posee?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]